[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

有需要嘅手足可以去西營盤

夜媽媽訓唔著點算好？
夜媽媽有孤單心事又想搵社工傾計？
You are wanted !!!!
日期：21/7-22/7
時間：2000（21/7）-0600（22/7）
地點：西營盤
內容：抒發畫、睇戲、打機等豐富節目

歡迎24歲或以下巴絲報名
各位報名記得打電話/whatsapp去 9444 8157 LM
Or tg: @SYP_SW

最遲22/7 00:00前報名（最好可以早d講聲啦）
#camp#有社工#過夜#有瓦遮頭
#有位抖#有人傾#有飲有食#有野玩

幫你推

推一推

真？

超齡點算

點解淨係24以下
咁撚古怪

堅GA

差幾多?

Push push push

社福界D 服務有年齡限制

青年服務係 6-24

推

本候信你，pish

黎嘅人, 我地唔會問背景, 唔會問今日去過邊

只要想join 就無問題

有証要推

連登有愛 推

好波

推推

Push

幫推

推爆你

之前join過佢地service, 信得過幫推

正常社工信得過 24歲以下係因為服務對象
但其實唔好咁過份都應該收留！
如果有年青人入去比人盤 請年青人開名

機構規定出活動要有年齡限制啫，正常程序黎

正解

正野 希望年輕人多啲參加社區中心活動

幫pish

超齡做helper

陪朋友陪朋友

push

gathering 脫毒

聚埋成班人係度等人搞？
畜牲無人性
無光環會保到一班人
不如各自諗下點翻歸好過

一齊gathering

有同事會接人, 唔會直接比地址

超晒齡廢中(7-80後)，齋入黎避避，唔使其他服務，唔好趕得唔得

這個真是要推

黎陪細路玩做義工得唔得

有證要推

正評兼推

活動有年齡對象 正常

脫毒一流

做義工做義工

樓主好人一生平安

俾現場多d人知 幫推者一生平安

我冇野講

呢排社署唔係放寬FSA,可以做唔同年紀？
再唔係攪晚間社區活動嘉年華都唔錯

年齡收大d最多都係報唔到數啫.. be water la

我地就好信人. 你講幾歲我地都信

當然唔好比我睇得出

其實真係要義工
夜晚比較危險，多D成熟義工幫忙照顧兒童青少年
義工快D搵樓主，佢好好幫忙出力，要幫幫手

推多d義工黎幫手

Pish

Be water!!

推！！！好人一生平安

請提供你的社工註冊編號

啲資料好似唔係好遮到 小心啊
利申睇唔清

社工嘅服務年齡範圍唔可以超過25歲

推，有需要既手足記住去休息下

推!!!!!!!!!!

推，參加者同想做義工都可以去呀

pish

如果有朋友唔敢翻屋企，
我鋪頭免費開放比大家休息，
可以話比你朋友

今晚棋緣通宵免費開放

棋緣地址:
觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室

大家上去研究下棋藝

推!

推中環post!!元朗唔係即時!!唔好比情緒左右, 分左先後先

Ching今日維園見到你派文宣
用連登格式

同事有心機做ga

元朗撚要小心

有冇巴打冇車番屋企？發夢今晩想遊下車河

tg: pmman04

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

公教報

好擔心香港治安....

經過今日, 香港失控, 好擔心......

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

#Admin

【【【【【【COPIED FROM 城大學生會】】】】】】

City/Cuhk/Hku/Syu/LingU全部開放學生會地方比大家休息，返唔到屋企就嚟唞一晚，我地喺度。

【城大學生會現開放休息中心】

學生會現開放位中國銀行香港綜合樓7樓之R7200室作休息中心。

如有任何查詢請聯絡：
署理外務副會長邵嵐：56477696
學生會辦公室：34425570—————————————————————
【7.21 樹仁開放庇護站事宜】

地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日（提供簡單飲食）

如有查詢可聯絡
臨時行政小組組長賴政婷：66548340 / 56818227
- 學生會Telegram：SYUSU2019
- 學生會Facebook Page：香港樹仁大學學生會SYUSU

—————————————————————
【香港大學學生會臨時庇護中心開放 | Union Office is now open for all 】

開放學生會大樓(address: Level UG1, Union Building, HKU, Pokfulam, Hong Kong)
（清洗傷口及休息）*不會接收物資。

—————————————————————
【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
現開放2樓空地予有需要人士暫作休息。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

—————————————————————
【中大學生會休息中心】

若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。

地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314 @cusuhelp_sammi (Telegram)